不吹奏打不還手，更不要恥笑義士！！

依家成場運動最重要係乜呀？係每一個肯企出黎既義士呀！無野重要得過每個人。佢肯企出黎，單對單面對暴力狂，已經係無比勇氣！！比係連登9成以上既人都勇。我哋無資格批評佢，更加唔好軍師上身指指點點！最差係乘機抽水話乜野和理非有毒，泛民點點點，見一個我一定屌一個！撐自己人，好嗎？

推

岩，打係完全唔還手係極唔恰當
隔離post建議遇到有人傷人非禮，應該推開
大家自今日起練習推開動作

(置頂) 真普選抗爭三部曲

推，撐自己人，不分化。唔好上綱上線乜都係帶風氣。佢唔還手只係代表佢自己既決定，無論如何我哋支持勇敢企出黎既義士。唔做冷氣房軍師